請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

兄弟姊妹手足，聽日我地915 港島見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

同埋請大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

【力抗暴政 以善制惡】9.15 香港人行街攻略分析

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

推

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

剛脫P幫推

push

推！

Tui

puah

幫推！

915 岀黎呀！

我無野講

今日甩P推915慶祝

個個都話呢度果度要人.... 然後互屌, 屌做乜自己呢度要人唔黎, 屌做乜要去果度, 聽日至係吹大雞, 反而無影無踪 ..
支共玩鬥爭咁多年, 對家策略實在比你成功得多, 更唔好講人地可以無法無天

Push

915 東角道！

[投票post]應付藍屍丅集嘅方法

P牌但幫推

推推

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

推推推
915
gogogo

721 831仲記唔記得
915一定要出

大家幫手推行動post

推推推推推推推推推

慢必有街站，快去攞偶像簽名

推呀

915

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

建議928死線

我要見到915 post 上熱門
唔該每個915 post 定時去推

915東角見

聽日見

幫手推